有無人好似我咁痴線？

好唔開心個陣會自己同自己傾計？
講d on9野tum 自己開心
唔係好想同其他人講

突然諗起 極危險 連思覺像也失調
唉

同我鬥痴線？
我表示笑而不語

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

細個成日自己同自己講野
人大左慢慢冇左呢個習慣

屌
連喺連登都自己開分身同自己講野

我都會 其實應該好多人都會
我有個做醫生既好朋友佢成日自己同自己講野

咪傻啦 條p 牌仔邊忽似我

原來大家都咁痴線
想嚇死我咩

屌你老母 歧視我啊

有無人知點樣可以永績P牌?

我成日心入面自己同自己講嘢

p 牌係咪推唔郁d post?
好想不斷咁做痴線佬
自己同自己講野
發放負能量再自己安慰自己

點解我每日都好似行鋼線咁
覺得有日就會跌死

點解我咁唔開心想扮無事
到底我係咪變態
係咪唔比人了解
但同時想搵人發洩下
咁矛盾既人到底邊到搵到
對重視既人講每一句都要度過諗過
到底有恐怖
就黎連開post 都唔敢
唔想比人知